覺唔覺麥記應該整翻張playlist

窮等人家，屋邨長大，自細聽歌已經係聽麥記playlist，無論食飯、溫書定出左嚟做野，麥記播果啲流行曲都好似陪住我長大咁。

應該整個榜，俾食客知道邊首歌播放率高，年尾可以整個頒獎禮。

aga橫掃

最近首天才兒童

麥記歌曲龍虎榜
仲有公信力週無綫